老公心理出軌嗎？

背景：結婚6年 我33歲 老公35歲 無小朋友 基本上佢都錫我

拍拖一年就結婚
但結婚後完全無性生活
問佢 佢話無興趣....

直至第二年 家姐生左小朋友 令我都想要自己既小朋友
我就同佢傾 咁佢就同我有返性生活 但一d都唔快樂
好似我求佢先有 我真係越來越唔開心
之後更發現我不孕
再發現佢性方便自己搞掂
我真係好失望
而有了抑鬱症

之後都無再掂我了
我都唔想要俾佢掂
離婚念頭更加大

直至最近發現他wechat
有認識其他女生
見到佢問援交要幾錢
說他要尋求長期女朋友關係
又說自己需要時自己搞掂
又說自己已經離婚了...

可能只是玩玩
但這樣說是什麼意思？
我真係好失望 覺得佢好恐怖....

做愛搵我

樓主幾時變左性又結埋婚仲要食唔飽

有冇人介紹到平既箍牙牙醫？

2017先year 2
2019 年紀又大咗又變埋性
Ching邊到做變性手術？

借ac問

咁撚多借account問

認真post

人格分裂

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

波台狗